中央國家安全委員會文件流出，香港警察或被用即棄

路透社爆中共密令國企攻港 江派習派港資中資大洗牌 要做個更大炸旦比中共

一L定要清算班狗

引起人民內鬥再派武警解放軍鎮亂

留意番第三點！就係而家何妖想搵人清連儂牆

佢點影的

old news is

啱呀第三點寫咗

永遠都唔會真係信呢d流出文件
用黎做文宣嚇下狗都ok既

屌 直接落老解啦 講咁多

【維港外望】美國《香港人權及民主法案》能否通過？

香港人贏就香港人清算popo
中共贏就中共清算popo
popo點都死梗架啦
那 而家香港人俾個機會你改邪歸正
做人做狗自己揀

唔知真假推左先

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

英國都有歷史文件流出話要考慮保留香港
最後結果呢

推上去

老實講，好假

班condom仔仲係唔信自己會比人清算 因為佢地覺得成班綁埋同一條船 我死咪即係你死
但冇諗過真係出事果時 班高層就會光速割蓆

你班condom仔睇下北區醫院果單有冇保過你地
係我就收集證據第時篤灰喇

比錢比女人可以無事一陣嘅.

基層港警其實都無咩腦,佢地會以為痴個黨就會好似磅着個老細咁.
戇撚鳩,解放軍上越戰,一個月先收幾十,退伍都依然無著落,你班PK一個月要佢支兩萬起碼, 你係長征一代,定係解放戰爭二代,定係韓戰三代,或者準備係南海四代呢?